[幫手推]9.14機場壓力測試

好似冇人知.....9.14機場

光復香港 時代革命

機場無得搞架啦
完全無對策

五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

點解唔講

我會入天水圍

話唔搞喎

push